如果Christopher Nolan 拍avengers 3 會點？

成場都有嘈到on9既音樂

睇2次 先睇得明4條時間線

佢咁唔鐘意用CG...可以點拍

Behind the scene應該會好有趣

攰死RDJ
要好似第一集咁真係全身着甲

化妝囉

會好睇

而家唔好睇咩

open ended
各大論壇爭論 avengers有死定冇死嘈足二十年

mediocre

上次睇Dunkirk真係屌出聲

俾Marvel炒魷

Marvel電影係製片主導, 而導演只係負責執行指令

Thanos：do you know how I got these stones??

Zack Synder拍嘅話，

Iron Man:"Save...Gamora..."

Thanos:"Why did you say that name?"

nolan根本唔識拍
avg3咁多打鬥場面
如果nolan拍會變哂全部打爛條交

Why gamora!?

會提名奧斯卡